有無朋友呢幾個月大肚吸過TG生咗B?

好驚啲TG影響下一代

睇到匡哥生嘢心很痛

或者有無婦產科手足分享下醫院有無多咗緊急case?

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題